# Article R6323-13

<div align="left">Conformément à l'article L. 6323-8, est autorisée la création, par le ministre chargé de la formation professionnelle, d'un traitement automatisé de données à caractère personnel dénommé Système d'information du compte personnel de formation (SI-CPF), permettant la gestion des droits inscrits ou mentionnés sur le compte personnel de formation. <br/>
<br/>Ce traitement automatisé est mis en œuvre et géré par la Caisse des dépôts et consignations.<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
</div>
